{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 자락애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせに基づいて予約人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 もしペットと一緒にペンションに入室しようとする場合、入室を拒否することもありますし、これもまた払い戻しができません。 宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために決められた入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の客室への持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 一部のペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンション内のスパとジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、駐車場、近くの渓谷、そして様々な活動を楽しむことができる環境が提供されます。 ペンション内には自転車が備えられており、周辺には登山道と遊歩道、そして智異山トゥルレキルがあります。 車で10分の距離にスーパーがあり、ペンション内にはあずま屋、ハンモック、そして外部トイレがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することもありますが、一部のペンションでは入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために決められた入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を紛失または毀損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を紛失または毀損した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の客室への持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は許可されていません。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパとジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、駐車場、近くの渓谷、様々な活動を楽しむことができる環境が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には登山道と遊歩道、そして智異山トゥルレキルがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはスーパーはありますか？",
            "answer": "はい、車で10分の距離にスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはあずま屋、ハンモック、そして外部トイレがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 654
    }
}